麻木的我 也可以 暢遊煩惱海

認真去睇分析 啲詞既意思真係好正

淨係識
麻木的我 現在也可轉台來賀你新生

Ching 識貨 成日覺得juno 冷門歌先係最正嘅 但偏偏紅嘅歌都唔會係呢d

我過來了

頂你

好撚好聽啲詞又有意思
好撚欣賞佢啲思維概念

我寶當你前來

因你存在

好撚甜 嗚嗚

...

我覺得最靚係呢句

點樣

講文字上靚既我都認同係呢句
意境 文字好靚

捧場

謝 掛

好正麥浚龍

因你前來 這結果比那悲歡離合精彩
滅苦的信徒 不必悔改 O~oooo~

秋分同彳亍既詞都靚

了解埋啲意思 意境
首歌好甜但又好令人心痛

識D野 Lsd完仲撚癲 聽哂juno真係永不超生

係係係
落葉嗚謝過 每棵樹
像菩提若熟透
很自然飄下來
繼續感概

愛又冷又暖 又冷又暖
冰封了又化

一圈圈相戀週期永不偏差
在對象里聚散循環也罷
愛又暖又冷又暖冰封了又化
下季自有下個代你開花

永不超生 形容得好好
彷彿跌咗落去佢個漩渦入面 出唔返來

如何能挨到眼睛滴水即成冰
凍結血肉無能力反應
然而難等到赤地飛霜
天想我學會去順應 應心領

咁啱就聽緊juno

下季自有下個代你開花
（抱抱

永不超生冇用錯嫁啦 真係隻隻歌都入撚哂
屌你隻 金鋼圈 一聽就成個佛堂係眼前咁

係 金剛圈 真係成個佛堂咁 cls ...
聽佢啲歌都係學佛咁

好似身處係tbb封神榜個大殿
坐正係中間 4D還回立體聲咁

成隻無念都係癡撚線

對有感情問題既人 （應該係你）
聽呢啲真係永不超生
後悔既野 遲下收拾好 就再好好出發

係

我見我如無物這個境界與何人說起
誰才是我 都拈花一笑忘記

喊下啦 喊完飲返杯水 瞓下 食下想食既野
慢慢會好

麥浚龍

甜你

快甜 需要甜寶寶

給你的我寶不哭

像傷口與藥談戀愛
我都好鐘意呢首

謝我的寶

提防皮肉污穢 惶恐因為易執迷

好正跌咗落去

你個名

我都好鐘意呢一句

好甜

Damaged finds damaged

成了互補合二為一

像身軀與靈魂 正好相愛

互補得嚟 又剛剛好

係好凄美 最後
跌入漩渦

祝大家搵到 靈魂契合